Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Відповідь: Асинхронність в JS, це коли декілька завдань виконуються не одразу, а в фоновому режимі, не блокуючи виконання іншого коду. Асинхронність допомогає програмі працювати, навіть коли якась операція займає багато часу, наприклад завантаження данних з сервера. Завдяки асінхронності користувацький інтерфейс не зависає, коли виконуються довгі операції. Програма може реагувати на дії користувача у будь який момент часу. Асинхронний код дозволяє більш ефективно використовувати ресурси ПК.

В JS це працює наступним чином:

Проміси - це об'єкти, які представляють результат асинхронної операції, вони можуть бути виконані успішно (resolved) або відхилені (rejected);
Async/await - це синтаксичний цукор, який дозволяє спростити роботу с промісами, дозволяючи писати асинхронний код, який виглядає, як синхронний.
Callback-функції - це функції, які передаються в інші функції і виконуються після завершення асинхронної операції.
